「幫手推」解散警隊香港獨立唯一出路

根本「五大訴求，缺一不可」最緊要嗰樣當然係真普選啦，港共亦都絕對唔會俾你，所以我哋唯一出路係香港獨立，其實Donald Trump已經暗示香港係必須要自治，自冶黎講咪即係要獨立囉，尋日林鄭已經講香港唔可以自冶，會觸及到一國兩制嘅底線，所以吸步棋我哋一定要嗌香港獨立，應該係時候可以嗌，Timing到啦
而獨立調查委員會根本就唔使講，你認為班黑警一開始唔驚有獨立調查委員會咩？就係佢哋知會查到所以佢哋先冇Number朦晒臉呀嘛，所以根本獨立調查委員會係冇用㗎，一來拖返你3、5、7年，之後件事淡化左就搵啲魚毛蝦仔嚟祭旗，問心吖，你哋班連登仔會收貨咩？所以解散警隊亦都係唯一出路，我覺得口號嘅嘢一定要開始講，聽日我哋一定要嗌香港獨立唯一出路，清算黑警解散警隊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係嗌香港獨立之前, 可唔可以先升級五大訴求, 其中一個係永久落實一國兩制